如要利用NBA事件請幫香港和大陸黑人平權爭取美國人支持

香港同大陸都有大量黑人（For Example 廣州）長期比警察同公安武警欺凌歧視而被禁聲.大家唔好忘記美國仲有大量美國黑人我地未Connect. 無需要用低莊手段，我地要用正義幫呢班人爭取。例如James Harden 向CCP道歉已經得罪所有大陸嘅黑人（有幾十萬），黑人係超級團結的，我地絕對需要佢地嘅票。可以做文宣tweet Obama 同佢嘅盟友 #StandWithHongKong

唔係要比黑人咩福利，我識嘅大部份黑人只想被當成係一個人，警察通常都唔當佢地係人而且極冇禮貌

idea係支持
不過係香港黑人真係冇咩人會留意到（好多香港人連南亞人都唔會係生活上接觸到，更何況人口更少、文化更陌生嘅非洲黑人）
亦冇咩資料可以做文宣

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom